無朋友識唔到人生

真

乜鳩

屌，冇咪冇囉，有咩所謂

返工無同事？
返咩工？